﻿задача нахожднения ближайшего общего коммита есть задача нахождения ближайшего общего предка в направленном нециклическом графе.
(LCA in directed acyclic graph) данная задача имеет множество решений оптимизированных для выполнения повторных запросов к одному графу.
В данной реализации приведен простой алгоритм с асимптотикой O(n). решение можно применять когда процедура запускается не большой количество раз
на одном графе. в случае множественного повторного запуска требуется реализовать алгоритм с препроцессингом.